一陣要背默長恨歌 但我未背好。。。

第一堂就中文堂 只係背好頭幾句
唔合格媽媽會打屁股

本身約咗女同學食早餐(我請)
仲去唔去好

天生麗質難自棄 每逢佳節倍思親

多情自古空餘恨 此恨綿綿無絕期

背唔入腦

背左六十幾句 之後放棄左